屋村茶記鐵板都咁撚正

100蚊
正過好多300蚊扒房

係咪royal級

食食下有甲由腳

當你知道個鐵板有幾污糟
塊扒幾正都冇哂胃口

眼不見為乾淨啦ching
第二度d鐵板又咪又係咁

你買唔到 要訂

有冇多d相

個焗薯睇落都ok喎

影得一張
茶記都影foodporn怕比人笑

連皮焗 加埋個酸忌廉定他他醬好好食
無醬個d就淡左d

屌你老母爛臭閪

Where

大窩口

啲汁好撚似化學廁個糞池面頭個層野

右手邊果舊咩嚟, 咁撚高
btw d汁偏多, 舊扒幾靚都無用
1舊水偏貴

多數落鬆肉粉 冇乜牛味 所以一定用大量醬汁淋上塊牛到 你食落口只會係一淡淡黑椒味 根本侮辱左牛排

都係舊牛囉 100蚊有2舊仔
黑椒牛柳轉蒜蓉汁
d汁我自己淋架 想jarjar聲咪倒哂落去

比d菜墊住左姐

我覺得算係咁 你去普通茶記本身都唔會expect食到靚牛
但呢個係好味過好多餐廳

紅字開頭？

唔係下話
牛扒梗係配黑椒汁
唔撚識食

yes

未試過扒，不過焗飯幾好食既

屌撚柒埋你死鬼老母公廁西
Show Blocked User - 撚你個樣

D菠蘿油都正
不過下午茶除左意粉同烏冬其他都好伏

好似太多汁

食汁定食塊扒

好撚正。。。
直接講邊間啦

開名啦屌

識食一定食走鐵板
見過一堆堆板浸到啡黑色既金寶6水溝藍威寶未？

講左茶記，成班食家都仲要懶撚醒係度扮專家

認唔認到邊個伙記係兜野上面屙???

講左d汁係我自己倒撚哂落去
你地唔鍾意咪倒少少咪算囉
jer 住多汁做乜

大窩口紅茶冰室
好似其他區都有分店

100蚊茶記比塊和牛你好無

怕污糟咪碟上lo

紅茶館，梗正！啲包又好食

啲紋路好似係合成肉喎

100蚊算係咁

陳庭佳，格離有人搵你

晏就多人排到仆街

鬼唔知茶記無靚扒,多鬆肉粉
成班入黎扮專家刷存在感
同埋個汁係咁既色㗎啦,有咩問題?
夾硬話似屎汁好撚小學雞

食牛扒 最撚憎落汁
最多 點少少鹽食

僵屍肉都話好食

連登仔個個月入百萬，食開royal級牛扒，一講牛扒就專家上身，唔好怪佢地

Btw,想問下呢間好d定花園餐廳好d？

紅記點同普通屋村茶餐廳比呀，間鋪出嘅食物水準絕對喺普通茶餐廳以上

紅茶好似係翂翠x d大佬開